公廁企格既尷尬design

唔知點解去親呢d公廁企格，就會好自然咁企上去個鐵網格(相信好多人都係咁)，但係條jer同塊鐵板距離太近，d尿會反彈番黎，而且鐵網格有其他人既尿漬。相反，如果企係鐵網格出面屙尿，一定會屙到鐵網格，又驚整污糟下一個企上去既人。所以，我覺得鐵網格本身唔係design俾人企上去，係防止踩落尿槽既裝置，但係有第一個人企左上去，以後就有千千萬萬既人企上去屙尿。鐵網格的確發揮到防踩尿槽既效果，但係就造成“企唔企上去好”既尷尬。

唔會企

咁d廢老咪滴到成地都係囉

我覺得鐵網格本身唔係design俾人企上去，係防止踩落尿槽既裝置

其實係用黎企

不嬲都係企係出面柯 有力既唔會滴到塊板

不嬲企到好開
然後用力射

你屙到最後碌鳩可以即時收制？

唔好出街

當所有人都有共識唔企上去 咁個問題就唔大

呢款DESIGN預比人𥄫

企有咩問題，鞋底本身都唔乾淨架啦，你唔係以為釞廁地板好乾淨下話

公

小學用呢隻
個時會同男同學交叉射擊攞intercept point

見親呢種設計都會入厠格痾

same

我覺我係預所有人都企上去, 個設計係方便用家收槍滴果幾下落埋條槽, 而呢D設計都係俾公廁用, 對鞋踏到人地D尿問題唔大喎. 有咩可能係防趺?

好基

果陣玩4條友一齊整個intercept point

中間兩個對鞋